覺唔覺齋藤飛鳥好屈機

先得18歲，又可愛
又已經出左兩本寫真，而且又做過Center

如果做我老婆，短10年命都肯

連登仔冇人識欣賞

佢做到我老婆 我短廿年命都肯
頂爛市

20年命你應該就死

正j

駁唔到

真係好可愛

岩你啲老人家

乃木坂樋渡結衣

咁撚樣衰

Et

咩先叫靚？

講咩阿你？出黎打過！

有兩本寫真咩?唔係淨係得潮騒咋咩?

記錯

對唔對得住你個名

不了 長頸

岩岩好喎